[神作鋼鍊]克塞魯克塞斯一夜滅亡的真相

下面D留言笑撚死 討討下論fan屎比人問到叫人唔好認真考究動畫

題外話問題
請問一下為什麼弟弟阿爾靈魂和精神固定鎧甲上平時卻可以發聲?
沒有肉體的聲帶應該不能發聲吧
還有為什麼可以看/聽? 沒有肉體的那些器官應該做不到才行
還有靈魂和精神固定在死物身上為什麼就可以行動 是已經和鎧甲融合在一起的意思嗎 如果是的話靈魂為什麼又可以帶動鎧甲走動?
求解[@w@]

我針對你的問題回答你可能比較聽得懂

上帝創造ㄧ附身體給了ㄧ具靈魂
基本上只要構造沒有遭到破壞或消失都能夠正常使用

那比如說我今天把你的靈魂練制在ㄧ顆史萊姆上
你還是保有ㄧ個人類的觀感體感
只不過無法使用
或許你能思考 你能移動
不過你沒手r 你不能以目前自身的條件來碰觸任何東西

這樣...有比較懂嗎?

.................................略省廢話

就如你上言所說，不過那並非是裝飾之物
而是協助你欲達目的之物
盔甲..本身不就是給人配戴的嘛?
我想阿爾也類似如此吧
只不過肉體本身在其他處
我懂你的意思
不過....

這終究是動畫...我也沒辦法解釋太深w

啲台仔係咁戇鳩

上次見到有條片
內容係用堆科學知識解釋套動畫冇講既野
有個人留言話佢啲科學講錯
其他台仔回返佢:動畫係假,唔好咁認真

笑撚左 個台仔講到似層層最後笠水

咁當初講咁多野做咩
一句動畫係假,咩設定都唔洗搞掂啦

神作無人睇

希望有fan屎解答下問題

懇求各位手足入黎幫拖還擊

題外問
03版同fa有咩唔同
而家睇緊03版

03版當時漫畫未出晒 動畫製作組自己原創埋尾
FA跟返漫畫版

感謝

得罪問句
如果一開始主角用鍊金術換取母親性命<----這有可能嗎？

動畫入面講左N次人死不能復生
佢地唔人體鍊成邊會見到真理

其實03 同fa 理念上係一樣
等價交換唔係絕對，不過向不同方向解讀
03:1+1不等於1可以係0
Fa: 1+1可以不等於1，可以更多

咁要睇下點睇 如果造個人造人出黎 再複製埋個靈魂 咁收唔收貨

唔係原本既身體靈魂會有排斥反應

其實呢套野犯駁位都幾多下

點複製靈魂

[quote]題外話問題
請問一下為什麼弟弟阿爾靈魂和精神固定鎧甲上平時卻可以發聲?
沒有肉體的聲帶應該不能發聲吧
還有為什麼可以看/聽? 沒有肉體的那些器官應該做不到才行
還有靈魂和精神固定在死物身上為什麼就可以行動 是已經和鎧甲融合在一起的意思嗎 如果是的話靈魂為什麼又可以帶動鎧甲走動?
求解[@w@]
常人：
別人腦>聲帶>空氣震盪>自耳膜>自腦
弟：
別人腦>自腦/
別耳膜>[別腦+自腦]

睇過;嘅就明